[求歌名]求依條片既電音bgm 歌名

頭先睇片聽到

冷靜完落黎覺得首歌幾正想知叫咩名

想問下各位巴打知唔知

[url]網址[/url]
link都唔識貼

試下搵下d prog house mix睇吓啱唔啱

sor少開post唔記得左set
唔該晒巴打